80萬cash 應如何部署

11/16 MU 50 Call

龍市
All in 最近牛

all in amd

盈富基金
sunny opticals
mtr
tencent

上連登開post

amzn

定3個月, 等股災爆煲入市

食個tea 都唔夠

分4注
20w Amazon
20w 煤氣
20w JPY
20w 真金

80萬咁少唔好學人講部署啦
留返黎當不時之需啦,到時比人炒都有D cash幫你捱一排